普通汽油準備衝破17蚊大關，集氣

加就一星期加一次，減就一個月都無一次

咩apps？想d/l

油價鬼

又唔係未經歷過17

SHELL 16.99喇

唉。今年見證住14上17。又上又落

大家打爆油缸未

岩岩買左車 尋日即刻打牌
拿拿聲整張油卡先

今日聽日Asshole減2.4

個個禮拜二三都係

點解我上消委會個網見到係14.49?
幾日減左1.5?

btw 樓主買左邊架26

2.5添原來

全部加晒16.99啦

換左46

衰懶, 前幾日無去入
又貴L左

衝破左...

加德士率先跑出

香港揸車好撚慘，錢七都要入98

17.18！

爽! 期望上30蚊

減返個6蚊稅
普通油今年由8蚊加到11蚊
足足37.5%
但係國際油價幾錢升到幾錢

無計...合謀

CLS 又加

shell都加埋

紐約期油 1月1起計升左15.01%

次次都係佢帶頭加，esso就永遠最尾先加

合謀定價

貝殼都加咗喇

屌佢老母係咪cls
其實有冇得投訴
咁撚樣都唔算合謀定價？

合謀嘅證據好難會有
除非有內鬼

你諗下份份報紙咁啱8蚊份
張張肉枱豬肉廿蚊斤
個個生果檔橙廿蚊5個

個價大家一樣並唔構成合謀定價

普通法地區, 疑點利益歸被告, 好難鋤得入

同油公司鬥

唉

佢計有啲公司減價嘛

例如中硬化平油-$2.5 貴油-$3.0

牌價一樣，其實有啲站又offer 多啲優惠....

比起早幾年過$17，間間都係$0.9 已經無咁狼死

最邂加價大戰之 aesso vs 00857

遲*

咁都有得投訴
咁紅萬就唔會統一$59

揸車唔應該再計幾錢1km
成日計落以為太耐無換消耗品油耗高左

利申:窮L，要計油錢

好彩之前入爆左一缸
個個月咁加法真係痴線

幾時先肯強制油魔要offer 95油

可能比95你都天價

就算有95油，都唔會平幾蚊出黎

一樣，計完以為自己冷氣開得勁
其實係油價貴，細車行下highway加市司都1.6一km

我而家減2.4 都要1.5/KM

我8成高速1個人，車仔，1.4/Km
曾經試過1.2/km架

中石化都加埋

其實92 都夠

古董電油車車仔1.7-1.8 去中石油已經減左2.7

間間油公司都係同一條管拎油
所以個價都係差唔多

就算同一source 都可以做到唔同價
只係佢地唔會咁做...

但係香港油魔就算出92都可能只係平98 兩毫

asshole未加，好唔好入多次？
用咗一格

入咁小慳得幾蚊算鳩數啦
來回油站都十蚊啦

唔L係呀, 特登入去入1格..............

香港地d油真係好撚貴
去親香港以外地方揸車
直情可以當d油唔洗錢
平撚到
怒踩地板油都唔會肉痛
個人仲精神左爽左

主要係個稅($6.06)嘅問題

都痴線
3份1

襯esso未加 聽日去打爆油缸先
得返1/4格

竟然減返0.2...

好感動

加得快有份減

又加屌你老母

加多多減少少

最抵死係佢25 26號仲要做多次-$2.4先加價

柴油都升到咁 入私油車好過

油價又上返80

其實油平都冇好處，油價平啲車會再多啲，周街車塞都塞死

油貴我唔驚 最多少渣 出街玩先用
反而停車場先死 出唔出車都要比

下年出街平日時租垃圾場都應該過20$

屌你落d花生油落去無咁嬲

好撚貴呀你老母

屌你 今日入油先知又加價

返開大陸入油 未驚過